試過一日食幾多次同一間餐廳？

最癲試過4餐，早午晚下午茶，好彩間野收10點，如果唔係就加埋宵夜

同長輩們去外國旅行
有兩日午餐晚餐都喺唐人街同一間酒樓食飯
店員都安排翻同一張檯畀我哋

旅行4餐都食同一間咁頹？

點解

都唔明啲人
去旅行又要食返唐餐係做乜鳩

老人家都係食唔慣西餐
我哋幾個後生都會陪佢哋食中餐但唔會食太飽
留肚食其他嘢

其實兩次已經好想死😂

又唔係咁講既
上次去東京經過過間港式茶餐廳 入去食 係有d他鄉遇故知既感動既 加上入面d侍應都係香港人 佢見到我香港人不知幾開心 傾左好耐水

3餐都大快活

我無可能

買一舊麵包，早午餐下午茶都係佢算唔算？

有，一個巨無霸餐食咗三日

有時呢d大話講下講下就入左潛意識，以後可能真係咁

東京周街都香港人啦屌你老味on99

試過叫兩個pizza分3餐食
一日既話試過早午晚都係食m記
就係食太多呢d先搞到成面瘡

請問間餐廳咩名？

香港贊記茶餐廳

係屋企叫外賣
早餐食常餐
晏晝食梅菜扣肉飯
四點幾食吉列豬扒薯條
九點鐘食沙拉骨

同一間茶餐廳

有時候夜晚個餐可能會叫兩個餸
消夜再食

係立陶宛食左幾日都同一間

巴打放左飛未

試過一日放幾多張飛

試過一日入面放同一間戲院分四個時段既黑豹飛

樓主放到飛未
1000同你收哂黑豹飛救你ok?

睇黑豹果陣有冇食?